星期日想戴自制v煞面具上街 順便刮鳩英國佬臉

當民主制度比極權主義國家當狗咁撚既時候 你班仆街英國佬扮睇唔到 不如直接入中國籍啦英國佬

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！